艾夫拿企圖襲擊看台上 支持法國馬賽球迷被逐

法國馬賽球員艾夫拿與支持馬賽的球迷衝突，並企圖襲擊看台上觀眾。

當時馬賽在葡萄牙與甘馬雷斯進行歐霸盃分組賽。目擊者表示，現年36歲的艾夫拿在後備席範圍，與大約500名馬賽球迷爭執，其後企圖凌空飛踢看台上觀眾。在場工作人員將雙方分隔，艾夫拿亦被球證驅逐出場。

在1995年，效力曼聯的法國球員簡東拿亦同樣與在場球迷衝突，導致簡東拿被英格蘭足總判罰停賽九個月。

踢鳩你咪踢鳩你 好出奇? 大驚小怪

賓周馬都在場

寫到佢一挑500咁

目擊者表示，現年36歲的艾夫拿在後備席範圍，與大約500名馬賽球迷爭執，其後企圖凌空飛踢看台上觀眾。在場工作人員將雙方分隔，艾夫拿亦被球證驅逐出場。

一腳踢500人

魔性澎湃

有冇片

踢自己隊球迷

簡大帝傳人
魔性

力加力加力加力加力加

不愧係曼聯前球員

魔性

又係呢條傻閪

上面仲有d獌吹奏佢係魔性, 笑到

關你死利狗事？
學文尼咋

嘩屌你老母見撚到你講依句真係笑撚到

估唔到而家波台仲有天真傻西留言

笑到仆街

魔性既野你地識條春咩

延續曼聯傳統

死獌狗狗改不了吃屎

我都唔知講咩好